赴那打素問物資 區議員與護士爭執

【明報專訊】數名大埔區議員昨到大埔那打素醫院門診，稱約了醫院職員，在醫院內逐個護士詢問物資情况，其間與護士爭執，有護士更一度落淚。那打素醫院發言人對事件表示遺憾和已報警。衛生服務界立法會議員李國麟指出，當值護士工作繁忙，「唔好搞人哋」。

有護士落淚 那打素報警

那打素醫院發言人回覆查詢稱，昨午有數名大埔區議員擅自到院內不同部門向前線員工查詢個人防護裝備使用情况，影響服務運作及造成醫護、病人困擾及不安，對此表示遺憾，並已報警處理。發言人重申在緊急應變級別下，除恩恤原因外，所有公立醫院已暫停探訪。醫管局至截稿前沒有回覆。

到那打素醫院問物資的包括新民主同盟周炫瑋，大埔民主聯盟陳振哲、文念志，以及獨立譚爾培、姚躍生。周炫瑋表示，早前有醫護人員反映物資不足，昨日大埔區議會開會，民政署未有安排會議室或秘書處服務，醫管局亦無派員出席，有區議員希望了解前線醫護情况，遂前往那打素視察，逗留約半小時，接觸清潔工人、保安員及護士等，主要是詢問物資是否足夠。

區會主席：會提醒同事

周炫瑋承認，有醫護人員期間較緊張、希望他們盡快離開，眼科診所有護士較為激動並呼喚保安，承認雙方「有少少爭執」，他強調明白現時為緊急時期，無意阻礙醫護救人，只是希望查詢裝備問題。他並稱，有區議員希望會見院方高層，惟對方稱高層人員忙於處理疫情。

大埔區議會主席關永業稱不在場不便評論，但任何突擊視察都應盡量不滋擾醫院運作，「會同同事講留意番」。李國麟說，現時為緊急應變級別，醫院應不可有訪客，「唔好搞人哋，病房一對12個」，但認為若醫護願意回答，也不是什麼問題。

班區議員係出於好意
但而家醫院有醫院的規矩
而家就係粗暴干預人地的事務

大埔區議員上任第二個月
某幾位一上任就做左算多野

不分化 不完美 可改善

問下夠唔夠裝都叫粗暴？

搞到護士仔喊wor
都要睇下佢地用咩態度

藍絲護士？

藍屍護士都咁明顯

好心派罩優先比手足先啦

一黎可能係藍絲
二黎可能係個護士見自己就黎無得用就擔心到喊都唔一定
係未清楚成件事係點，好難即刻話係邊個錯

咩原因喊你又唔知
邊個整喊又唔知
係咪個護士自己濕鳩你又唔知
乜都唔知就屈晒落議員度
你唔好話自己開post=二次傷害個護士？
on9

都唔知係咪藍護想插水唔想理佢地先喊
問你夠唔夠 夠一聲 唔夠兩聲 好難咩 唔係點解要喊

人地番緊工做野走去問就點都唔岩在先啦

藍絲插水

真、特別係醫院而家好敏感
無特別野見到生保人都會緊張
非緊急服務都停左

屌鳩d藍絲護士恰黃絲護士

落淚既好似係護士長
初頭佢知道有議員到訪帶左議員去傾
但議員講到想睇下存貨就開始激動
後尾仲叫埋紅肩章d大粒野 結果d大粒野都係手郁郁潑婦罵街咁

而事實上d職員真係有d得個口罩有d多塊膠片
聽到講塊膠片都重用左幾日

其實議員親身入醫院視察都有風險中招啦
護士長無存貨咪照直講 又要下屬重用又同議員嘈為乜

一句番緊工問野就錯？
邏輯係邊

覺得啱就去做，唔洗理人感受。你阻我？即係你唔啱

那打素好似係藍院list入面
議員又係新當選
小心屌錯人

屌你老味，你自己返緊工，冇啦啦成班人走過嚟問你野，你都唔會好受啦

醫院都有黃藍，上撚晒腦

唔係剩係返緊工…
而家醫院好似打仗咁
諗下如果你打緊仗已經就死，無端端拍你膊頭問你夠唔夠裝
佢地連食飯都得唔夠10分鐘
連搵一分鐘去廁所都唔得
係未經歷過的人，先會覺得一分鐘唔阻
所以有人會躁，都係人之常情
有時d野，唔係邏輯，係人情世故
而家病房一個護士對幾多個…本身已經做到癲癲地

好多護士長都係藍臭閪

個護士一早知係議員 問到存貨先跳制

數名大埔區議員昨到大埔那打素醫院門診，稱約了醫院職員

約左就知人地會問啦 唔想人地阻住你你就唔好答應

仲話人唔識人情世故 ON9仔

今次係門診 宜家無咩人睇好少症
以前去睇就真係次次都爆

正常人不會比問兩句就哭，到底咩哭先？

你又唔係病人又唔係家屬，係人地忙緊問人地唔係佢工作範疇既野係岩？
邏輯係邊

定係你區議員大撚哂，人地要有問必答
你要問護士唔識等人地放工問

你班傻鳩真係當全世界都黃?

擺明問到入肉
原來佢地係HA既 CONDOM

存貨點會唔係工作範疇 接得議員入去你估係新護士仔咩都唔識？
同埋你唔答咪直接講 咁大個人唔係喊就解決問題
陳笑恥落淚你原諒佢唔問佢？

成件事未消楚就衝出黎做判官

等後續啦 樓上咁多位偵探同編劇

醫院無黃藍？ 咁篤灰護士點黎 罷工醫護又係乜

後續院方報警

D醫護自己都唔爭氣, 跑低復工, 冇裝都返工送死, 仲可以點姐? 但又喊虎喊忽賣慘喎, 想點撚樣呀屌, 睇撚到炆

唔篤灰即係叫人包庇

你唔擺工，又點會比人篤
擺得工就唔怕比人篤啦，好心就話係到爭取物資
明明就似小朋友得唔到糖係到扭計

重點係點解醫管局唔派人出席區議會會議？區議會係condom？

我覺得班護士似係比個個所謂的主席係到利用囉，搞分化
個個所謂主席而家開開心心，又潛水

係係係 最好個個手足一去睇醫生自動轉送狗屋
病人私隱算係乜 職安條例都唔洗理 叫班下屬重用口罩啦

好心問就去問負責物料供應既人，走去前線問護士做乜，係人都知而家周圍都唔夠用啦

似藍絲插水

搞散完罷工梗係要開p

眼診科
圖都冇張你又知䕶士仔？一定後生？

又係文滙報呢d招數
貼得呢d都知你想分化啦on9

你比人分化左都無人知，用下個腦啦醒目仔

唔去屌藍絲篤灰姑娘
走去貼文滙報分化工會

打緊仗問你夠唔夠避彈衣都唔啱？
醫護唔一定係黃

之前有人講過那打素九成都係藍

本身已經忙到仆街，仲要同你地開會。

高層應約，當然係派個中層去答。又要比高層指住要答啲modal answer

收皮啦五毛

blocked

而家啲黑警蠢到用文滙報去搞分化

區議員問完係咪捐到物資先

就算係約好咗 都一定唔會係前線醫護接見掛

小朋友真係小朋友
盲屌，你就係分化醫生護士個d人，話明要團結
你下次去睇醫生記得話你的己係黃絲

眼科診所有護士較為激動並呼喚保安

眼科仲要診所，都可以話係全個HA 最撚得閒嘅靚位，做得都唔後生得去邊，藍唔出奇。至於冇物資，屌佢啦，有物資都俾咗病房嗰班先啦

你除左個p先講野啦

都話門診宜家好少人睇
以前去睇就成日爆晒無停手
同埋如果高層叫你見 你會唔會走去同人嘈呀

好多都自己網上報料架喇
想講就講啦

你考完Dse啦，小朋友

哂左個驗證碼啦柒頭

Good morning sir 考撚完十世
成隻狗樣出曬黎了

無啦啦入去又唔係陪診
去眼科做乜鬼？

你夠累左唔小手足比人拉

開始多五毛狗發功了

又恰鳩醫護

我住大埔 都聽聞
個文念志好撚串

在醫院內逐個護士詢問物資情况

俾我都覺得煩喇

不推文，block完然後由佢單機please

中學出名臭串

可能係因為 護士長有啲嘢唔見得光，所以咁激動

做緊野得鳩閒理你咩

你真係好似小朋友，得鬥氣呢樣
真係抵你dse考得咁低分

想講好多護士幾盒幾盒口罩咁拿走
包括n95

藍屍扮喊
真係見過

哦

我明你地有心
但做緊野 你衝入黎問呢問路
冇就自然上網反映 我地咩時候用咩裝
關你撚事咩 憑咩調查

我覺得係個護士一諗到個ward已經冇口罩冇防護衣存貨
仲要畀高層推上前線傷心到喊

好怪成單野

眼科診所有護士

肯定藍c.

五毛狗想帶風向
但失敗咗
好撚似酸

唔好以為個個都咁有良心
係真既d職員唔洗係角落大聲吹水比我聽到
上下齊心既高層點逼到你 實要有中層助紂為虐架啦

上面要佢維穩，可能直頭做咗維穩部隊好多年
而家個煲就爆但又騎虎難下
面臨畀區議員(醫院外人)知道實情嘅情況下
情急就突然情緒失控

我估係咁

肉酸到咩都搵位分化醫護
我係度講等醫生見到乜 佢走去貼醫護工會私生活
十幾年前對陳巧文又係私生活呢套手法

而家呢個時勢
報警即係院方身有屎啦

唔緊要啦佢地無裝備都會照上陣

個報道話有爭執喎 我覺得一最大可能係主因

屌人地醫護罷工唔係萬能 唔好外判革命
開左個頭就係等其他行業接力

咁幾時問好醫院24小時都做緊嘢，係咪永遠唔駛問？

一早block咗 咪撚理戇鳩仔啦

神奇小子條五毛真係好勤力

嘩屌仲以為自己坐時光機返咗2014年

你夠見撚到柒婆喊

咁邊個係衰人阿

下次要計劃好打左招呼先，好多藍護

政府肯答既 佢又洗乜專登走去醫院問個護士呢？
你唔屌個政府 反而走去屌個自己人？

打完招呼你更加唔會見到前線真相

起下你底就知你條柒頭係五毛
收皮啦屌你老母閪

去人地公司探訪前打招呼，呢d基本野啦，政治家做番政治家

可以搵記者幫手，記者自己去突擊搵清潔呀姐就唔關你事，credit拎到，唔洗上身

？_？ 點串

夠唔夠區鎮樺串77又唔做野

唔出奇
聽講之前醫護偷口罩
而有文員仔偷罩不遂被捕

開口埋口都話人係五毛
你唔好on9啦，繼續去教人跳閘啦你

咁既時勢仲打邊爐

已完:屌你老母 宜家問你夠唔夠裝阿
護士:

唔返工問唔通等佢地放工埋伏去問呀 你有冇腦呀

區議員好心過去睇醫護夠唔夠裝 重點係佢地前幾日開會討論疫情既時候醫管局無派到任何人落黎一齊傾 又唔係一大班人去醫院 幾條友過去詢問下夠唔夠裝備都要俾人屌 得啦原來大埔那打素既醫護係夠裝備既 唔使區議員市民幫手 noted!

有咩情況下問你野會喊，唔make sense wo，有冇多啲detail架

凡人之患，蔽於一曲，而闇於大理

似係

好撚明顯係仆街藍屍報警

原來你唔係五毛
即係你係無收錢嘅真心仆街
食屎啦屌你

唔肯聽人講，懶係有民主
正一自撚撚

邊個咁on9阿

無計、班罷工搞手警覺性太低
俾晒位人入

同意

班議員上醫院搞到報警
俾建制派笑死
再者警察可以拉議員公眾妨擾
唔罷工個班護士就無搏升職
罷工無法子俾人起底、鬼叫同行咁多嫁黑警

無裝備都要照番工？

笑死 講到你睇到發生咩事咁

我問緊 番工就唔可以問野？
邏輯係邊？

政府都番緊工 點解要整咁多電話
點解又有咁多公司電話
你既邏輯番工唔可以問野

知唔知咩叫邏輯
番去讀番小學啦
你講緊既係 應唔應該問某D野
唔係應唔應該問野

唔通護士 做緊野 就唔可以有人問佢野
你係要諗下問果樣 關唔關佢工作既事
冇啦啦問佢 囉電話
問佢有冇上連登
緊咁係阻人做野啦

我跟本唔係幫緊區議員
明明只係指出
你句說話既謬誤

護士開頭以為是公務探訪，但之後發現唔係
出現左自我保護的心理

先前有議員派口罩比清潔姐姐
清潔管工殺到迫清潔姐姐退口罩同趕議員走

擺明比藍絲護士棟左

#10
猶如無人敢碰
•
13 日前

一查就知狗acc,出一次post改一次名
樓主解釋下

推